####################
#
# 'dpkg -L <package>' / 'apt-file list <package>'  to see where files are
#
####################

allure : near-future Sci-Fi roguelike and tactical squad game
   Console:  Allure --frontendANSI
angband : Single-player, text-based, dungeon simulation game
   Console:  angband -mgcu
boohu : Break Out Of Hareka's Underground -- a roguelike game
crawl : Dungeon Crawl, a text-based roguelike game
crawl-tiles : Dungeon Crawl, a roguelike game, tiles version
rogue (bsdgames-nonfree) : rogue, the classic dungeon exploration game
tome : single-player text-based roguelike dungeon simulation game
   Console:  tome-gcu (also tome-gtk2, tome-x11)
cataclysm-dda-curses : post-apocalyptic roguelike game - curses interface
cataclysm-dda-data : post-apocalyptic roguelike game - data files
cataclysm-dda-sdl : post-apocalyptic roguelike game - SDL interface
crossfire-client : Client for the multiplayer roguelike Crossfire
games-rogue : Debian's roguelike games
hyperrogue : non-euclidean graphical rogue-like game
hyperrogue-music : in-game music for hyperrogue
lambdahack : tactical squad ASCII roguelike dungeon crawler game engine
moria : Rogue-like game with an infinite dungeon, also known as umoria
omega-rpg : text-based roguelike game
powder : Graphical dungeon crawling game
slashem : variant of Nethack
slashem-gtk : variant of Nethack (Gtk window port)
slashem-sdl : variant of Nethack (SDL window port)
slashem-x11 : variant of Nethack (X11 window port)
zangband : A single-player, text-based, roguelike game

bzflag : 3D first person tank battle game
bzflag-client : 3D first person tank battle game -- client
bzflag-data : 3D first person tank battle game -- data

chocolate-doom : Doom engines closely-compatible with Vanilla Doom
quake : classic gothic/horror-themed first person shooter
quake2 : classic science-fiction-themed first person shooter

gearhead : roguelike mecha role playing game, console version
gearhead-sdl : roguelike mecha role playing game, SDL version
gearhead2 : roguelike mecha role playing game in space
gearhead2-sdl : roguelike mecha role playing game in space

